俾幾多錢先可以殺到一個人

我想隊冧我個仆街老母
安答請出價！

30000/1Q

屌，我相信世界上有大把比你老母更可惡既人

不如你講下你出得起幾多錢？

利申 千祈唔好買兇/幫人殺人 犯法架

50萬 保證樓主老母50年內死

直接報警 樓主

你如何保証?

Deep web
一萬美金起價
上youtube見過

不安

我老細比少少錢一個月我就買起左我既大部分人生啦

小朋友 同法官解釋啦

不如你幫你老母買人壽保險落自己名,跟著同殺手講佢死左就分一半,都幾抵

警已報

假的
真殺手做到咁揚就死得啦 仲要咁平

佢真係好閪煩 成日搵野黎鬧 開口埋口就痴線前仆街後
啱先唔俾佢裝我手機又鬧鳩我 個袋擺梳化又鬧
我頂唔順啦好想打撚到佢收嗲

幾時死阿臭八

大家都有壓力 點解你就大條道理？？
係咪啲上左年紀既女人都係咁閪

8萬 支那印度就得 香港我見前幾年都60粒bitcoin
嗰時1:2000

比我係你老母都鬧撚死你個死mk 垃圾啦

做老細出糧俾人起碼可以搵人開刀
點解佢收家用佢可以鬧返我

搬出去囉...

咁撚巴閉...

你過黎同佢住一個月 你唔爆粗我批個頭俾你當櫈坐

冇料搬走就繼續受啦

啱先同佢鬧交 佢話佢搬喎 希望佢講真

哩啲人唔見棺材唔流眼淚
搬左條臭八咪覺得自己啱晒 攞晒彩囉
就算都要開佢波屌到佢知驚